陳茂波同馬惜珍有冇做過愛?

兩個都係走粉起家

得罪方丈仲想走

因細個走粉大個囤地醉駕搞劏房同埋財政預算案唔派錢嘅陳茂波同因搞白粉原材料起家之後創辦東方日報嘅馬惜珍有冇做過愛?

樓主

五毛JR底已起

JR=收工男(傅振中)?

LIHKG @ Android